我老母

睇緊新聞，我老母重係到講唔犯法就唔洗驚，應該點樣鬧醒佢

hi, 做個訪問
男 高 < 真?
thx

你想點

不過gay巴就甘俾男 高，甘係人撞都撞到啦

正常囉又未去到高, anyway thx